葉劉將於下午四時見記者

自由黨榮譽主席田北俊今天（8日）要求黨主席張宇人辭去行會成員一職，同時認為新民黨主席葉劉淑儀和資深大律師湯家驊亦需辭任行會，葉劉將於下午四時見記者回應。

田北俊下午2時在facebook發文，指自由黨應代表市民，真實向政府反映意見，不應「幫政府站在市民的對立面」，又認為改组行政會議，應由黨主席張宇人辭任行會成員做起。

田北俊又點名葉劉需為《逃犯條例》修訂爭議問責，辭去行會成員一職。葉劉將於下午四時在新民黨總部召開記者會回應事件，田北俊則「先下手為強」，直言：「留名等睇葉劉賴死，兼利用我今日嘅言論去鞏固自己的支持者。」

儀姐姐今次又要插蛾妹妹幾多刀呢

仲有五分鐘

改组行政會議

01

應該繼續錄音機

姐姐要割席

妹妹好危險

姐姐~~

阻一阻大家 大家一齊post上自己FB IG 一齊幫黑警斷六親

花生

跳船大會

跳船之餘應該補幾刀比林鄭

自己辭職？定宣佈參加下任特首

作嘔

姐姐

預計

葉劉：田北俊既言論不知所謂同有機心

割蓆 分化 篤灰

姐姐~~~唔好~~~姐姐~~~不~~~

爆冷：姐姐 辭任行會

又認為改组行政會議

支01太陸文盲

一定罵暴徒 保狗

埋位睇直播未？定又學妹妹大排遲到？